# Exercise Python Programming

## Cara mengumpulkan
1. Clone branch **"python-programming"**
1. Buat branch baru dengan format **"exercise/nama-dengan-hyphen/python-programming"**
    - contoh: "exercise/lilik-pratama/python-programming"
1. Lakukan Merge Reqeust (MR) ke branch **"python-programming"**


## Catatan
- Pastikan isi project kalian, berada didalam sebuah folder dengan nama kalian
